「突發！」朗屏西鐵站有6-7隻龜

大家手足返嚟小心！
朗屏西鐵站有6-7隻龜
而家發親夢返嚟都有popo喺西鐵站！
盡量搭到巴士親搭巴士喇！

仲有多謝啱啱一班手足喺朗屏宣傳罷工
朗屏都係廢老邨，下次記得注意安全
仲有手足俾廢老鬧

仲有，如果宣傳有嘢要print可以pm我
幫得幾多得幾多！

香港人加油！星期一見！
支持三罷！

推

幫手推

光復香港

時代革命

我唔返工！

推！

5/8 三罷！

月台有一隻

幫手！

二十連挑戰

推俾手足睇！小心呀！

記得換衫呀！

請義載支援！

好人一生平安

人手置頂！

啲垃圾popo無性！屌佢都嫌臭

撤呀！全部人撤呀！我要8月5號見到你地！

手足小心！

屯門方向車尾 企係扶手電梯前

小心為上

巴打去邊 睇吓其他站有無

依家月台2隻 大堂都有

要搭巴士

佢地封左一邊既售票機

買飛都唔撚俾！食屎啦

大家真係要盡量搭巴士呀

而家次次尾呢幾站都有龜埋伏 好撚狗

推，岩番黎都見到

大家見到有狗唔好出閘！
試吓搭前幾個站，叫義載出嚟接

但小心為上，唔好亂上車

小心呀！戒嚴咁撚樣呀

推呀 一齊落去屌狗

我知有手足撒緊 快啲推上去俾佢哋知

推推推

屯門，兆康站有無？

要唔要各巴打報下其他站咩狀況？

有無人知屯元天點？

大家都報下啦，俾返黎既手足知道

小心為上！！

Sorry巴打，我天水圍人
但我隨時可以義載

大埔墟站2240 Clear